召喚18區私樓仔女！保衛家園 人人有責

號召全世界揾管理處表達對於警察暴力行為嘅擔憂
叫佢地貼告示保證唔會俾警察入你屋苑騷擾居民！

不論你係和理非定勇武都可以做！

推推推
推到全港私樓都有依張告示

推一推

推